[迎肥賓炒獲甘] 車路士 對 紐卡素

9：30 viu tv

邪一邪佢

好TOPIC！

好安答！

愛斯賓奴
5個入球包辦4個

一於炒柒紐狗

1g2og 都係同一條友

Our team today: Caballero; Rudiger, Christensen, Cahill (c); Zappacosta, Drinkwater, Kante, Alonso; Pedro, Batshuayi, Hazard.

Subs: Eduardo, Ampadu, Moses, Fabregas, Barkley, Musonda, Hudson-Odoi.

moses out

飲水哥爭氣

有飲水睇

No Moses

80min ayi->odoi

willian無出 唔夠火力啵 到時又要重賽

勾

Where's bakayoko?

過氣

無巴卡無摩西 爽啊！

收工飛的返屋企睇

Viutv有咩

有

大家有無咩收購消息？

嘩 我吊 633班女豬𨶙到

個兩隻電兔88

又係個班豬西？

班囡好撚樣衰

準備輸波

使唔使咁強陣

輸埋就一個星期冇兩隻盃 要萬冇一失啦

都贏唔到架啦

應該係 豬𨶙到...

返工，未睇到

嗰個咁似JW 係咪JW?

重藕車仔 $500

得kimi正

KFC

iPad

爆流量了

打 GAME SOCCER

咩 GAME 嚟 ?

???

fifa

世三走啦
干地根本唔鐘意佢

4個人一齊打 ?

直播西波

去阿妓

紐記主場仲差過作客。。。重賽咪益咗車仔。。

利申：紐狗

Go mc

me又係後備

準備456

扯線公仔有後備想點

你食屎大?

天神

Baka傷左

閪波

下 對面又三後衛

係tvb錄緊影
屌唔到波

鏡像對決

又開始執屎

得番呢個盃有得爭下

咩節目

慘

big輸已

Zappa好肯突破

世三係咪去左觀眾席傾計

又要聽電視講「碧舒雅已」

on9ayi

阿衣個頭

加埋穩陣啲嘅Cahill

「比較穩陣啲嘅卡希爾」 ？？？

笑左

生性啦啊姨

ayi 個頭成支野咁

首席文書主任呢

屎塔

阿衣個頭想點撚樣

回錯

個頭做乜撚

屎塔頭

咁快踢咗6分鐘

好好笑 阿衣個頭

低級誤會

穩陣啲嘅卡希爾

Ayi高左

卡希爾 魯迪加

Kante係咪破左處

簡迪呢排一定屌完女嚟

堅尼地走埋要踢死阿朗了

M朗幾時要插喉

其實識唔識傳波，搓兩腳又甩

比人屌打

係

腳都軟埋

柏度真係唔撚掂
普通傳控都冇埋

禁住屌

成隊波都唔知搞咩

沙包唔錯

即傷

襪都爛埋

Costa d波底好過摩西

流血

傳球成功率過唔過到7成

咁都燈

3線>>>>>>4線

Moses躝啦

進攻好d但防守都係一樣差

唔好有事 唔撚想睇摩閪

屌躝啦摩閪

D nigger

moses

慘啦

唔想睇牙銘呀

冇錢買人係咁

行都唔掂，可能要睇條撚樣上場了

仆你個街

成隊基本傳波都冇

阿銘返去洗廁所啦

屌又要睇廢柴

屌 唔係要出摩閪呀嘛

傳波成功有冇六成

踢人定踢波紐狗

沙包係咪喊

佢行都唔係好順，應該換

d傳波學界都不如...

痛到喊

好撚痛咁

要換啦

撲撚死Kante

西波預感

紐狗

又見Moses

比牌未

咪整傷夏神呀

剷撚夠未呀黑鳩

主場打紐狗踢到好似作客鏝城咁

半場都難過

干地好走喇

Kante就死

無牌？屌你老母呀？

嘩屌成個泥鞋印

世三成日比人踢

同一個？

冇牌

屌

阿朗？

逼搶咁勁，守得到之後好啲嘅

屌你老母球證

球證買咗幾多狃
比牌啦撚樣

遲啲點打雙曼巴

有黃牌

茅西足球

踢撚死人

落腳都幾狼

希望沙包冇事

夏神撚狗

屌狗撚到

紐狗個黑鬼去死啦咁狼

原來有牌

個鏡頭

飲水呢下唔錯

沙包

飲水幾好

又要睇堆短人角球

隻腳好似無事囉喎

AYI

呢隊車 守唔穩 攻靠哂世三 點打疤狗啊

世三開角球有力

最好啦

飲水踢波

亞衣真係無撚腦

夏神用頭set球

亞衣睇完未？？

出odoi條氣順啲

亞衣個髮型咩事

呀衣最佳觀眾席

沙巴

Shit head

西波

做乜唔射

今場又係閪波

亞衣

屌你老母 亞衣睇波

Ayi成日拍住個中堅企做咩尻呀

ayi

冇撚用

ayi 真係垃圾嚟

又黎 想玩自爆

阿朗打前鋒算啦

早場都有西波

直播就是閪波

波餅

腳頭夠

呢個真

牙衣現形

又一次係免費大氣電波下出醜

仲唔買前鋒 幾時done deal

下個就到黑鳩

近10場贏得3場

等大家睇清楚垃圾車 唔好誤入岐途

24分鐘1射

估計今場都係和波

車路士就是閪波

又拖 唉屌

牙朗慢到

衰過晏晝場傑志

佛地魔

人地係咁意斬下就有威脅

紐的攻勢仲入肉

牙朗真係好慢

第一時間射得幾靚喎

差啲死

傑志都起碼有個科蘭係前面

對面個左閘咁勁，堅尼地有無得踢

牙朗會唔會淡定咗啲

開始現形比人禁番住

個位又窄, 又第一時間接應射

永遠都冇第2招 即斬 又唔識扭波

溪系爾

COSTA>>>>>>>>>>>>>>>MOSES

殺怕

可能肥賓會推佢上翼啩

沙包做到野

殺柏

牙朗

都係沙包d傳中有用

好勁

銘囝打成季都唔會有呢d

摸西可以收皮啦

柏度自己射啦

沙包次次都係同一招過人

走啦摩閪

個罰球會入

摩閪就次次失波

沙包根本就係翼嚟

成世都冇啦 踢港超就可能爆到張健峰

飲水攞住個波幾撚穩

沙包2線
阿銘3線

齋爆

5線

過到我理得佢咩
唔同好似牙銘咁回傳橫傳好啊

又係西波

屌你沙包咁樣先叫翼衛架嘛
牙銘條撚樣下下回傳

平時冇出過咁濟

淨係講傳中 沙巴都好過摩閪多多聲啦屌
都唔明點解成日要出摩閪

達死左老友

係咪真

飲水啲傳波有啲緊

Rip

-6

1-0

EASY

阿衣

亞衣goal

柏度

亞衣有運

靚助攻

幸運星

1:0

反衣黨

百屌成材

ayi就係一腳

阿朗

靚波

咁先係咁嘛
亞衣

執雞王

Goal

柏度果下
牙朗果下都好勁

靚餵

好驚呀衣唔撚入

柏度，朗

干狗冇唒反應 應該好快走

莫拉特未必入到

Perdo 比得靚 阿朗打前可能幾勁

Pedro

贏柏度球波

干地冇反應
應該有d事

以為阿朗想射點知係交

牙衣捕呢D位唔差的

屌⋯⋯
佢條撚樣鳩咗半個鐘，無啦啦就可以慶祝

比著係達仔
一定唔入

除非用個頭黎頂

有冇咁誇

朗咁都俾到

阿衣唔用腦好勁

柏度比得靚

柏度 牙朗

達應該會飛機

阿朗打中鋒啦屌

柏度靚
世三就係永遠唔貪功

買唔到迪斯高？

栢度傳得巧令

小禁區球王

應該會飛機

呢d波係西班牙幫先識比

邊個黎

兩個都交得靚

音樂家

佢想講莫扎特

莫扎特+謝拉特

謝拉達D Friend

傳得好靚

好彩係咁 似c朗咁有野心實會走

會cup一下先

好有畫面

飲水>>>>>>>>>>>巴膠

真 達狗落後備把啦

直接插水式頭鎚味入

起碼肯追

班球迷去左戲院咁

Baka上場唔錯架，希望keep到

迪加D防守真係

世3

ayi呢球走位

希望柏度打返信心

老迪加

迪加打到防中咁

狼撚到

個個黑鳩係咪有黃

D nigger痴線 球證

超人

射得幾好

老迪加呢下

幾靚

迪加

卡希就話穩迪加就唔穩

條黑鬼咁撚狼

魯迪加

都是炸蛋

洛一招

超人頂baka

curve多d就入

後衛仲射得好過前鋒

洛賓

老超人

有冇人覺得老迪鳩d肢體動作好on9

屌你又有d功架

個啲手指

叫迪加轉防中啦

好笨拙

齋講守cahill真係穩過佢

身形高又手長腳長 好難平衡姐我諗

見慣不怪

車仔傳統
全部都係帶刀後衛

做乜

嘩屌 卡囂同卡巴叔

又撚波

On9卡希直接解左佢啦

笑死，迷飲水班撚樣含曬撚未

飲水好慢

當自己巴塞皇馬

迪加防守其實好一般
係你班友想踢走雞曉就盲目吹奏迪加

係度玩波

飲水依d見頂3線料有班撚樣話要比佢正選

平安鐘

咁撚樣甩

屌 有運到

又入

嘩 阿衣

又-6

成班瞓成未

2球

亞衣好波

2-0

世三

亞衣又入

Goal ar yi

又有運

ayi又-6

又比佢入到

福將

阿衣果種-6

好好彩

亞衣呢d撚樣真係行運超人

個個屎塔頭好撚好笑

亞衣真係運氣王嚟

咁撚-6

唔洗買迪清高了

2:0

運財童子阿衣

呀衣

西女人: 唔買人了

半場換走世3 出格芬啦

屎頭為佢帶黎好運

好波不如好運

個頭有+成

ae

Ayi

-6到

飲水好多俾人搶到波呢D蝦碌嘢

個柒頭旺佢

同迪加完全相反

ayi真係好運

運都有埋

鳩下鳩下又一粒

後衛 攔到都入

好似係咪見到又有人舉牌要波衫

新kalou

叫佢keep住

個個反呀姨

唔駛講咁多，起碼單刀中龍，走位靚，算係咁

Ayi 留返打盃仔

亞衣今場個狗屎頭賜咗狗屎運比佢

不過唔緊要 ho ball

達射一定係角球

阿衣好撚似卡奴，成日入負碌波

-6足球

飲水。。。二線始終係二線

強運哥

迪加剪個新頭可能有幫助

呢球如果係自護達 100%會cup一下先

阿衣係好撚廢 但達子肯撚定入唔到

阿朗次次傳失

咁短 可以點剪

亞衣同梅開二度扯上關係，屌

佢呢下走位幾好
Fake走左個中堅

達起腳都唔敢啦

卡巴好穩

然後唔入

屌 迪加

呀姨係廢 但好過達

其實我覺得e 球cup一下係正路

卡巴叔

賽前同你講亞衣會入兩球
邊個會信

卡巴

卡巴叔勁撚到

Caba

卡巴叔一定係最佳收購

二號龍泥講好過比高域

卡巴叔d反應

舒維爾踢得幾好

如果係達狗 一定cup番去左邊 之後扮射 又cup番去右邊 比人清走左

卡巴叔雖然接高波唔穩，但成日有神救

呢句真

個屎塔頭真係好撚好笑

迪加有冇咁撚黑仔

Rudiger爭啲又出事

老迪加同亞衣真係好大對比

龍門救咗好多波

無錯

卡巴叔痴撚線

上場兩球今場兩球

我覺得好D比高域
BTW泥你老母

卡巴勁撚到

真係垃圾防線

冇得比
得罪講句比高域真係唔穩

屌呀衣個頭真係好柒
唔好再影佢得唔得

迪加=大凶 亞衣=大吉

比高穩d，但0神救 救唔到就實救唔到

帶假髮轉髮型啦

Sorry手快快

反呀姨仆街死啦

阿衣=永澤同學

過曬啲運比呀衣

笑話嚟
一個咁貪靚嘅人 點set依個頭
時尚炸蛋

神龍是這樣練成的

Ayi卡巴交到功課

可唔可以入多2球出odoi

比高域上陣果期撞正球隊低潮
根本睇唔清實力
點都好，卡巴抵讚

好想睇Odoi

而家咪又係低潮

佢係般茅都麻麻

卡巴叔高波唔多掂
同佢其實成日玩埋D高章嘢

卡巴打鏝個期都唔少神救
係上三路波會有時派膠

搞咩影豬欄

賣得卡吐了

主持個頭又咩事

班女做乜鳩

兩年前低好多

後排中間條女

你拎護級同依家比

卡吐其實咩事

搞緊手續去皇馬

Ankle

第2球反攻第一下ayi又係後腳黎

條友每季都傷一陣

今日後備冇丁力

卡巴叔先有打龍風範

龍門嚟講佢真係玻璃皇嚟

龍門黎講佢都算易傷

好想睇odoi

迷衣黨

紐卡素主導比賽?

1999

Ayi成材了

紐卡素主導比賽
紐卡素防守犯錯
紐卡素有機會入波

佢up 乜9

無雷斯？

viu條友知唔知自己講緊咩

輸到傻撚左？ 1999

出odoi 好嗎

Ayi＞morata

Ayi stay
柒頭達做第3前鋒

Ayi 運氣波
反而Marcos.A同Zappacosta

前鋒又轉風向

阿衣都有10球

Zappa
牙銘收收皮先

邊個牙銘

拆左個屎頭

至少亞衣識用腳入波

ayi個頭

Ayi 拆左個頭

其實now果班係咪平時上開黎睇

無左柒頭會唔會比人cup

係咪有上連登見到人笑9佢個頭所以拆左

Hello

完場個陣個頭塔爽

睇好你啊

阿衣試運

留名ayi戴帽

頭先打完飛機

簡迪面對面都傳失

取消淘汰 足總聯賽？

跌咗watt

面對面傳失

天神都幾敢用波

好想睇新仔
不過應該會出巴克利操態

有黑世三

出武神打？

now班友當我地黑世三死架？

柏度差啲

柏度比啲信心啦
回塘都唔洗回得咁快

柏度差d

冇運

飲水食左屎黎啊

飲水今日

飲水今日都麻麻地

想睇巴克利

新仔好過佢

飲水咪一樣廢

飲水鳩撚完未

出指揮佬算啦

巴卡廢起上嚟真係唔好咁講
但飲水今日都唔好

換巴克利

換人啦

嘩 屌 cahill

飲水蜜月期過咗

costa傳中

沙包快撚到

Volley okay

Volley

阿朗真係有射術

沙包 同 阿朗

朗

沙柏狗好過銘仔好多

勁過達囝

阿銘淆到發惡夢喇

其實會唔會打前鋒仲勁

有晒姿勢

<達子係咁

牙朗d射波好好j

出波好有質素

沙包踢翼都得

換巴克利啦屌

牙朗打前鋒啦

踢翼出身

未過半場喎

狃8射仲多on target過我地10腳射波

沙包牙朗好好j

邊有越位

冇喎屌你老母

牙銘都係啦

VAR

垃圾黎

未過半場有撚愈位啊

牙衣

呀姨個助攻

半場都未過 越條毛

未過半場都有越位

未過半場邊有offside!? on9

邊撚到越位半場都未過

阿衣其實傳得唔錯

英超d球證係咁上下

球證無返工揾左球迷做？

想睇Musonda odoi ampudu同時

係 咁都得 明明無

係笑咁都得

根據干地份人應該會出得一個

Odoi Barkley Ampadu please

換人未

阿衣少左轉身

飲水龍都唔中

撳死左

亞衣呢下幾好wo

阿衣好似好左

牙衣竟然識撞牆

飲水唔係好掂

飲水

換飲水未

Fa cup應該要全力爭
當送比干地最後禮物
仲要阿狗出左局

下 我地換未

飲水呢場

迴光反照

陳次

迪加份人同電欺一樣
拎住個波想做好多嘢
但係會鳩鳩吓拖慢晒

牙衣fit 到，不如借走morata 啦

Cahill咁都要撚波

知道迪清高就過黎
搏表現

法國迪加D企位成撚日包哂offside

其實有諗過係咪干地要求果三隻中堅唔可以一腳波

Cahill

笑匠

入晒垃圾時間都唔換人

Cahill 海獅式撚波

仲未換人

有冇人熱緊身

2球就垃圾時間
你都好撚垃圾下

65分鐘，後備身都未熱

兩球都叫垃圾時間

阿朗都撚波

卡囂啲波真係好撚恐怖

以為係卡囂

2:0完都收貨

卡囂啲用波成日搞到條防線好大壓力

可唔可以換人

沙包啲crossing好過阿銘1000000000倍

個個黑髮邊個嚟

明明佢唔撚波 簡簡單單係幾稱職的中堅
唔知做乜9係要撚下先安樂

飲水中過龍未

屌 個撚個都想要衫

個個都攞衫 屌你

痴線

好多牌

飲水好似廖啟智

又有個細路舉牌要hazard波衫

Hazard can I have your shirt

個個都要世三件衫

世三球迷區

屌 天神

無啦啦帶帶下波要插幾下花

其實可能佢都唔想，不過小兒麻痺

3:0了

沙包好撚正

沙包今場好sharp

用沙包正選啦

笑到出水

腳法好好

準備3:0

阿銘可以搵定靚位坐埋下半季

話左

真係3:0

話入就入
cls

食硬

牙朗真係痴撚線

真係入

阿朗啲罰球勁到

阿朗好勁

朗好屈

阿朗啲罰球

痴撚線
牙朗位

阿朗呢個位真係必入

預計之內

set piece mastero

Alonso freekick係幾勁

罰球王

又係果個位

又入牙朗

預言家

罰球王M朗

真朗 球王

along😂😂😂又入

真正罰球專家

阿朗d罸球可以上當世頭十了

好似十二碼咁入係必然

朗d罰球真係...

M朗又入

Barkley

好想幫阿朗含

curve得好靚

又係依個位入

阿朗啲罰球真係好撚勁

痴撚線

好靚

干地: 終於入波 可以換人了

干地真係好錫夏神

而家玩役球壇應該頭五都唔過份

阿朗依個位罰勁過拎十二碼

呢個牙朗d fk勁過嗰個牙朗

20碼內既波真係必入

copy and paste

呀朗

我愛牙朗

牙朗>C朗

罰球當12碼

巴仔

牙朗j死

出埋Odoi啦

真朗

你個名

有無武神打睇

想睇odoi

其實仲咩人好過佢

朗有埋速度就好了

小花

比Hudson-Odoi debut啦屌你干地

雞曉隻死人左腳潛能未開發

只計罰球真係未必

如果只計右路果個位無人夠阿朗準

安

巴克利鳩跑左5分鐘

牙朗今季已經入咗七球

屌 好彩唔夠高撞唔撚到頭

我車左安右朗

淨計佢食糊位應該真係世一

仲唔換人

打疤放世三去中間偏右博罰球
再俾阿朗射

換人啦屌

巴克利

應該唔換

巴克利水貨

卡希爾好危險

佢唔入都係中柱/勁計磅

巴克利真係麻麻

屌換法比牙含
武神打同Oddi

收返

阿含

乞衣頭

呀巴超！

成日買埋d二線球員番來做乜

乞兒頭

無巴卡

指揮官

咁耐冇踢波

慢到

啲19英人上少啲腳得唔得

換埋odoi

英人位

指揮交通

odoi 除衫

指揮家

Odoi

比阿朗抖下啦

又要睇佢手指指

安柏度

即刻手指指

呢個頭髮幾得意

仲以為換法比
見法比除龜背

人地17歲踢英超
我17歲溫緊dse

就黎要插住喉踢啦

真係笑撚死,有無人剪佢d手指指精華出來

阿含個長傳

嘩 靚傳

Ampadu

斬得靚

Ampadu呢下

阿含比得幾靚

爭少少

交通督導員傳得靚

仲要咁勁

啊含手術刀

唔使灰可能27都仲係咁

COSTA勁到

呀含

巴克利買黎做乜？

摸西

沙柏狗>銘仔

沙包 真係咪再出阿銘了

牙銘真係要收皮

西女人: 唔洗買人啦

吸傷

沙包真係勁過摩閪兩班

摩西已經腳都震埋

永續沙包啦

有了

Debut

出場

有干地佢只會永續正選

巴克利好撚慢

幼齒全面進場

D波幾爽

啲青訓好撚好J

motm 沙包定阿朗？

阿朗有罰球
沙包遠射都勁

摩閪斯有d咩

Costa > Moses

好好J

阿含點解叫阿含

青訓 odoi

屌你世三影子

有力加

Odoi兩下波都覺得幾爽

英超都有７０號

髮型

當年阿朗素係保頓新特蘭都踢唔掂 估唔到依家

有青訓睇

Odoi呢幾腳似樣

佢根本就係阿含

班青訓啲傳波好撚準

沙包d出波真係次次有威脅

好似好定

再望下巴卡

沙包淨係出波都贏晒中國銘啦

阿素要倒戈了

就咁睇好似幾掂

啲青訓咁細個已經咁有意識
邊個話青訓唔勁

九線工兵
24歲就見頂

Odoi用波幾爽

唔怪得西女人唔買人啦

兩個靚仔仲好過巴克利

打後備差唔多啦

真係唔知買佢做乜

巴克利都幾hea

干地走啦...
西女人根本唔鐘意佢

干地: 頂又無得買人

話唔定依幾年會谷起左堆年輕人

平行時空牙babymetal清

成晚冇見

平價英人

Odoi好正

控波幾穩

亞衣大轉邊

agger

Oddi D換邊好靚

凳腳

odoi

0默契

Odoi odoi gogogo

Odoi好搶眼

新仔係心急啲

希望安同世三呢d世界級球員教多d odoi

高估左牙朗體力

Odoi幾好j

意識太快

Odoi自已去啦

Odoi幾搶眼

odoi>巴克利

跟黑世三學得啦
夏狗就走

巴克利波都控唔掂

傳啦

兩件17歲都幾好
Ayi 咁幼細

阿衣做咩唔傳

想帶帽

ayi想戴帽

飲水中龍未呀

飲水今日咩事

阿衣想戴帽

咁都唔傳返出黎

飲水d遠射

飲水做咩。。

亞衣今日係幾勁

想chok帽子戲法囉

ayi冇咗柒頭就唔入了

飲水望番個龍啦

呢個先係ayi

卡膠又撚波

想戴帽

雞曉今日做咩

隊長d玩波西到

ayi 真係勁左

隊長

貪功唉 可惜

沙巴屌佢做乜唔傳

卡囂的起個波

Ayi過得幾靚

係wo 解左buff

又獨食

偽隊

冇飲水

寧願唔拎冠
谷起下d青訓好過啦
我地年輕化

大炒緊想自己獨食下都情有可原

屌你老母 on9仔又係後場玩波

偽隊做乜鳩

都係入唔到

嬴緊3:0 緊係幫自己駁個帽子啦

有信心真係爭好遠

90 分鐘, 啱啱40頁爆 post

Odoi有啲嬲豬，唔畀返佢

三個圍都起到腳

同時完場

ayi 冇buff

自信姨

比odoi啦頂

1001